其實陳瀅真係幾正

想當年羅天宇真幸福

八字波

有返咁上下乳量實八字

已經被 何家公子 全身上下都玩弄過

A cup比盡

幸福賓周食過咩

唔準講真話！

你只玩過八字波?

終於要搵人埋單

正撚到仆街啦

想幫佢搽太陽油...

呢個look成個黃宇詩咁

係蔣麗雲